去金拱門買黑椒漢堡，但講錯左，講成黑警漢堡，如何不失霸氣？

嗯

黑警胡椒漢堡

比錢之後唔攞個包直接走人

小心佢真係搵隻黑警斬件做漢堡